到底睇一段10分鐘嘅youtube片，要睇幾多廣告

不停撳skip ad

adblock

iPhone 有無？